是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。，。，，。。。。。。。。。

我隻狗都食呢啲

你係咪減肥姐

係又點姐

你隻狗識飲湯咁巴閉

拉

可愛 想屌

羊B, 我今晚又係會飲呢啲湯
不過仲ot緊
ot完就返屋企飲

羊唔想知

我想知

咪癲

好慘 我飲完上咗床了

羊咁早訓？

唔知做咩好 上床算

等埋我;(

快啲做野

喳！

屌你老母

我屙緊屎

我朝早屙 一邊屙一邊刷牙

嘔